關於的士罷駛，朋友傳來的真實不幸事件2

朋友傳來的真實不幸事件...

"......反對 UBER 白牌車我是十分支持，只不過不要把你們的行動影響別人的生活。剛剛我wts app一個朋友恭喜他妻子生了兒子，但是他給我只是一個黑暗的回復，他說他老婆今天下午只有她一個人，因作動而叫救護車，但救護車未能夠準時到達接他老婆，然後traffic jam 45分鐘才到律敦治醫院。醫生告訴他們 你們兒子嚴重腦缺氧，大量腦細胞死亡，可能日後會有點問題。有點問題即係傻？我只可以打一個長途電話安慰他。希望 的哥們放棄你的自私，遊行你們可否到其他地方？......"理性啲啦！

等我試下forward出去

一定要

的哥害死好多人